{
    "Account Holder Name": "账户所有者的姓名",
    "Account Number": "账号",
    "Action": "行动",
    "Active": "活动",
    "Active Jobs": "活跃工作",
    "Address": "住址",
    "All": "所有的",
    "Answer": "答案",
    "Applicant Name": "申请人的姓名",
    "Application URL": "应用程序的URL",
    "Apply": "应用",
    "Approve": "批准",
    "Bank Branch": "银行分支机构",
    "Bank Identifier Code": "银行标识码",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Banking": "银行业",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Basic Salary": "基本工资",
    "Branch": "支部",
    "Brand Settings": "品牌设置",
    "Cancel": "取消",
    "Candidate Status": "候选人的地位",
    "Category": "类别",
    "Checklist": "检查清单",
    "Checklist Name": "检查清单名称",
    "City": "城市",
    "Clear": "清除",
    "Closed": "关闭",
    "Code": "编码",
    "Comments": "评论",
    "Completed": "完成",
    "Contact": "联系方式",
    "Contract": "合同",
    "Country": "国家",
    "Cover Letter": "封面信",
    "Create": "创建",
    "Create branch here.": "在这里创建分支.",
    "Create candidate here.": "在这里创建候选人.",
    "Create department here.": "在这里创建部门.",
    "Create user here.": "在此创建用户.",
    "Created": "创建",
    "Created At": "在",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "时间",
    "Date Of Birth": "生日时间",
    "Date Of Joining": "加入日期",
    "Day": "一天",
    "Delete": "删除",
    "Department": "部门",
    "Designation": "名称",
    "Document Type": "文件类型",
    "Download": "下载",
    "Duration": "时间",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Custom Question": "编辑自定义问题",
    "Edit Job Category": "编辑工作类别",
    "Email": "电子邮件",
    "Employee Details": "员工详情",
    "End Date": "结束日期",
    "Enter Account Number": "输入账号",
    "Enter Address": "输入地址",
    "Enter Bank Name": "输入银行名称",
    "Enter City": "进入城市",
    "Enter Country": "输入国家",
    "Enter Description": "输入描述",
    "Enter First Name": "输入姓名",
    "Enter Last Name": "输入姓名",
    "Enter Name": "输入名称",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Enter Phone": "输入电话",
    "Enter State": "输入国家",
    "Enter Task Name": "输入任务名称",
    "Enter Title": "输入标题",
    "Expiration": "截止时间",
    "Favicon": "面孔",
    "Female": "女人",
    "First Name": "姓名",
    "Footer Text": "脚注文本",
    "Full Name": "姓名",
    "Gender": "其他",
    "High": "高的",
    "In Progress": "在进行中",
    "Inactive": "没有活动",
    "Interview Date": "面试日期",
    "Interviewer": "面试官",
    "Is Required": "是必要的",
    "Items": "其他项目",
    "Job": "工作",
    "Job Application": "申请工作",
    "Job Category": "工作类别",
    "Job Description": "工作描述",
    "Job Details": "工作详情",
    "Job Title": "职位名称",
    "Job type": "工作类型",
    "Last Name": "姓名",
    "Logo": "标志",
    "Low": "低的",
    "Male": "男子",
    "MB": "没有",
    "Medium": "中等",
    "Name": "名称",
    "No": "没有",
    "Not Required": "不需要",
    "Notes": "其他",
    "Number": "时间",
    "Offer Letter": "提供信",
    "Overall Rating": "总体评级",
    "Page Not Found": "没有找到页面",
    "Password": "密码",
    "Pending": "待办",
    "Phone": "电话",
    "Placeholders": "持有位置的人",
    "Position": "位置",
    "Positions": "位置",
    "Priority": "优先考虑",
    "Profile Image": "个人资料图片",
    "Question": "问题",
    "Reject": "拒绝",
    "Required": "需要的",
    "Requirements": "要求",
    "Resume": "继续",
    "Salary": "工资",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Select Branch": "选择一个分支机构",
    "Select Category": "选择一个类别",
    "Select Department": "选择一个部门",
    "Select Designation": "选择指定",
    "Select Source": "选择源",
    "Select Status": "选择状态",
    "Send Email": "发送电子邮件",
    "Settings": "设置",
    "Skills": "技能",
    "Source": "源头",
    "Start Date": "开始日期",
    "State": "国家",
    "Status": "情况",
    "Task": "任务",
    "Task Name": "任务名称",
    "Tax Payer Id": "纳税人的身份",
    "Title": "标题",
    "Title Text": "标题文本",
    "Total": "总数",
    "Training": "培训",
    "Type": "类型",
    "Update": "更新时间",
    "View": "视图",
    "Yes": "是的",
    "Actions": "行动",
    "Browse": "浏览",
    "Dark Logo": "暗色标志",
    "Icon": "图标",
    "Location": "位置",
    "Next": "下一个",
    "Percentage": "百分比",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Publish": "发表",
    "Remove": "删除",
    "Select": "选择",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Text": "文字",
    "Expired": "已过期",
    "Is Active": "是活跃的",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Ratings": "评级",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "很抱歉,您要查找的页面无法找到.",
    "All Status": "所有状态",
    "Done": "完成",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Expires": "已过期",
    "Personal": "个人",
    "Review": "审查",
    "Sent": "发送",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "View Details": "查看详情",
    "Your Details": "您的详细信息",
    "Custom Questions": "客户问题",
    "Enter Bank Branch": "输入银行分支机构",
    "Job Requirements": "工作要求",
    "Recruitment": "招聘工作",
    "Select Priority": "选择优先级",
    "System Setup": "系统设置",
    "Cancelled": "取消了",
    "Rejected": "拒绝",
    "Available": "提供",
    "Previous": "上一个",
    "Documents": "文件",
    "Enter Address Line 1": "输入地址第1行",
    "Enter Address Line 2": "输入地址的第2行",
    "Enter Location": "输入位置",
    "Select Document Type": "选择文件类型",
    "Accepted": "接受",
    "Other": "其他",
    "Scheduled Time": "预定时间",
    "Facilities": "设施",
    "Draft": "草案",
    "Posted": "发布",
    "Description": "描述",
    "Enter Email": "输入电子邮件",
    "Approved": "已批准",
    "Application Details": "申请详情",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Score": "评分",
    "Enter Score": "输入分数",
    "Application Status": "申请状态",
    "Profile Photo": "个人资料照片",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Select Date of Birth": "选择出生日期",
    "Enter Account Holder Name": "输入账户所有者的名称",
    "Enter Bank Identifier Code": "输入银行标识码",
    "Enter Tax Payer Id": "输入纳税人身份",
    "Enter Hours Per Day": "输入每天的时间",
    "Enter Days Per Week": "输入每周的日期",
    "Enter Rate Per Hour": "输入每小时的速度",
    "Select Date Of Joining": "选择加入日期",
    "Hours Per Day": "每天的时间",
    "Days Per Week": "每周的日数",
    "Rate Per Hour": "每小时的费用",
    "Employee Id": "员工的身份",
    "Enter Position": "输入位置",
    "terms and conditions": "条款和条件",
    "Create Custom Question": "创建自定义问题",
    "Application Type": "应用类型",
    "Approved By": "通过",
    "Enter Comments": "输入评论",
    "Assessment Date": "评估日期",
    "Select Start Date": "选择开始日期",
    "Select End Date": "选择终止日期",
    "Select Assessment Date": "选择评估日期",
    "Expiration Date": "已使用",
    "Select Expiration Date": "选择到期日期",
    "Date & Time": "时间",
    "Add Document": "添加文件",
    "Published": "出版时间",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "Enter Question": "输入问题",
    "pending": "待办",
    "year": "年份",
    "Additional Information": "其他信息",
    "I have read and agree to the": "我已阅读并同意",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "Featured": "特别介绍",
    "Step": "步骤",
    "Documentation": "文件编制",
    "100% secure transactions": "100%安全的交易",
    "Create User": "创建用户",
    "Timeline": "时间表",
    "Format": "格式",
    "Creating...": "创造一个...",
    "No logo selected": "没有选择标志",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Scheduled": "预定时间",
    "Updating...": "更新了",
    "100%": "百分之百",
    "Button Text": "按文字",
    "Address Line 1": "住址一行",
    "Address Line 2": "住址 2 行",
    "branch": "其他",
    "Convert to Employee": "转换为员工",
    "department": "部门",
    "Job Type": "工作类型",
    "New": "新的",
    "Select Gender": "选择性别",
    "Benefits": "福利",
    "Enter Benefits": "输入福利",
    "Approval Status": "审批情况",
    "All Types": "所有类型",
    "Copied!": "接收到!",
    "No Show": "没有展示",
    "No description provided": "没有提供描述",
    "Optional": "没有要求",
    "Status updated successfully": "状态更新成功",
    "minutes": "时间",
    "Applied Date": "应用日期",
    "Downloading...": "现在下载...",
    "Join Meeting": "加入会议",
    "Application Date": "申请日期",
    "Applications": "应用",
    "Unknown": "没有",
    "Industry": "工业 其他",
    "Enter Postal Code": "输入邮政编码",
    "Apply Now": "现在申请",
    "Go Back": "回去",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Enter your phone number": "输入您的电话号码",
    "Sort By": "按类别进行排序",
    "Checklist Items": "检查清单项目",
    "Scheduled Date": "预定日期",
    "Add FAQ": "添加常见问题",
    "Email is required": "需要电子邮件",
    "Enter your full name": "输入您的全名",
    "Experience": "经验",
    "Not set": "没有设置",
    "Please enter a valid email address": "请输入一个有效的电子邮件地址",
    "Tip": "提示",
    "years": "年份",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Select Checklist": "选择检查列表",
    "Response Date": "答复日期",
    "The offer details are updated successfully.": "报价详情已成功更新.",
    "The offer has been deleted.": "报价已经被删除.",
    "Offers": "提供",
    "Edit Offer": "编辑提供",
    "Manage Offers": "管理报价",
    "Create Offer": "创建一个报价",
    "Schedule Date & Time": "时间表日期和时间",
    "Enter phone number": "输入电话号码",
    "Enter button text": "输入按文本",
    "Add Step": "添加一个步骤",
    "Enter title text": "输入标题文本",
    "Enter step title": "输入步骤标题",
    "Enter step description": "输入步骤描述",
    "Education": "教育",
    "Current Status": "现状",
    "Remote": "遥控器",
    "Feedback": "提供反",
    "Select Scheduled Date": "选择预定日期",
    "Communication": "关于",
    "Deadline": "截止时间",
    "Submitted": "提交的",
    "Template Content": "模板内容",
    "active": "活动",
    "All Branches": "所有分支机构",
    "Select Location": "选择一个位置",
    "Generated on": "产生于",
    "No favicon selected": "没有选择的favicon",
    "completed": "完成",
    "Newest First": "最新最先",
    "Need Help?": "需要帮助吗?",
    "Salary Range": "薪资范围",
    "Job Categories": "工作类别",
    "Experience (Years)": "经验 (年)",
    "Resume\/CV": "简历\/简历",
    "Employment Type": "工作类型",
    "Create Job Category": "创建工作类别",
    "No Data": "没有数据",
    "Enter Requirements": "输入要求",
    "Important Dates": "重要日期",
    "Meeting Information": "会议信息",
    "The job category has been created successfully.": "工作类别已经成功创建.",
    "The job category details are updated successfully.": "工作类别详细信息已成功更新.",
    "The job category has been deleted.": "这一职位被删除了.",
    "Recruitment Dashboard": "招聘工作台",
    "Application Submitted": "提交的申请",
    "Expected Salary": "预期的工资",
    "Track Application": "轨道应用",
    "Candidates": "候选人",
    "Interview": "面试",
    "Filter Jobs": "过工作",
    "All Locations": "所有地点",
    "Submitted Date": "提交日期",
    "Min Salary": "最低工资",
    "Max Salary": "薪水最高",
    "All Candidates": "所有候选人",
    "All Checklists": "所有检查清单",
    "All Interviewers": "所有面试者",
    "Application Deadline": "申请截止日期",
    "Applied": "应用",
    "Assessment": "评估情况",
    "Assessment Name": "评估名称",
    "Assessments": "评估情况",
    "Assigned To Role": "得到分配的角色",
    "Bonus": "奖金",
    "Buddy": "朋友",
    "Buddy Employee": "公司员工",
    "Candidate": "候选人",
    "Candidate Assessments": "评价候选人",
    "Candidate Onboarding": "候选人入职",
    "Candidate Sources": "候选来源",
    "Compensation": "补偿",
    "Conducted By": "导演:",
    "Current Company": "现有公司",
    "Current Position": "现有位置",
    "Current Salary": "现有工资",
    "Declined": "拒绝",
    "Due Day": "交付日期",
    "Edit Candidate": "编辑候选项",
    "Edit Checklist Item": "编辑清单项",
    "Edit Interview": "编辑采访",
    "Edit Interview Feedback": "编辑采访反",
    "Edit Interview Round": "编辑面试回合",
    "Edit Interview Type": "编辑采访类型",
    "Edit Job Location": "编辑工作位置",
    "Edit Job Posting": "编辑工作公告",
    "Edit Job Type": "编辑工作类型",
    "Edit Onboarding Checklist": "编辑登陆清单",
    "Employment": "工作",
    "Equity": "股权",
    "Fail": "没有成功",
    "Featured Job": "标题工作",
    "HR": "其他",
    "Hire": "租用",
    "Hired": "雇佣的",
    "IT Setup": "信息技术设置",
    "Interview Feedback": "采访反",
    "Interview Round": "面试轮",
    "Interview Rounds": "面试轮",
    "Interview Type": "面试类型",
    "Interview Types": "面试类型",
    "Interviewers": "面试人员",
    "Interviews": "面试",
    "Job Locations": "工作地点",
    "Job Postings": "招聘信息",
    "Job Types": "工作类型",
    "LinkedIn URL": "链接的网址",
    "Max Experience (Years)": "经验 (年)",
    "Max Score": "总分数",
    "Maybe": "可能",
    "Meeting Link": "会议链接",
    "Min Experience (Years)": "经验 (年)",
    "Negotiating": "谈判",
    "No-show": "没有出现",
    "Notice Period": "通知期",
    "Offer": "提供",
    "Offer Date": "报价日期",
    "On-site": "在现场",
    "Onboarding Checklist": "登陆检查清单",
    "Onboarding Checklists": "登陆检查清单",
    "Pass": "通过",
    "Portfolio URL": "投资组合的网址",
    "Recommendation": "建议",
    "Remote Work": "远程工作",
    "Required Task": "需要的任务",
    "Round": "圆形的",
    "Screening": "查",
    "Select Candidate": "选择一个候选",
    "Select Employment Type": "选择工作类型",
    "Select Interview": "选择面试",
    "Select Interview Type": "选择采访类型",
    "Select Job": "选择工作",
    "Select Job Type": "选择工作类型",
    "Sequence": "序列",
    "Sequence Number": "序列号",
    "Shift": "转换",
    "Sort Order": "排序顺序",
    "Start Date From": "开始日期",
    "Strengths": "优势",
    "Strong Hire": "强大的雇佣",
    "Strong Reject": "强烈拒绝",
    "Temporary": "暂时的",
    "Total Candidates": "总候选人",
    "Unpublish": "没有发表",
    "Weaknesses": "弱点",
    "Accepting...": "接受一个...",
    "Not specified": "没有指定",
    "Unknown User": "不知名用户",
    "inactive": "没有活动",
    "Enter footer text": "输入脚注文本",
    "Options": "选择权",
    "Offer Details": "报价详情",
    "Select an icon": "选择一个图标",
    "Failed to save settings": "无法保存设置",
    "Checkbox": "检查框",
    "Radio": "电台",
    "Textarea": "文字区域",
    "Searching...": "在搜索...",
    "Company Size": "公司规模",
    "Part Time": "部分时间",
    "Copied": "复制",
    "Title is required": "需要标题",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Filter by Type": "过方式",
    "Filter by Category": "根据类别进行过",
    "Application Submitted Successfully!": "申请成功提交!",
    "Back to Job Details": "返回工作细节",
    "Candidate Information": "候选信息",
    "Converting...": "转换的",
    "Create Job Posting": "创建工作公告",
    "Need to Ask?": "需要问吗?",
    "No jobs found": "没有找到工作",
    "Number of Positions": "位置数量",
    "Onboarding Details": "接入详细信息",
    "Professional Information": "专业信息",
    "Required Skills": "需要的技能",
    "Select Application Type": "选择应用程序类型",
    "Type Required Skills and press Enter": "类型 要求的技能 按 Enter",
    "Are you sure you want to delete this offer?": "你确定要删除这个报价吗?",
    "Delete Offer": "删除提供",
    "Footer text is required": "需要使用脚注文本",
    "Get started by creating your first Offer.": "通过创建您的首次报价开始.",
    "No Offers found": "没有找到任何报价",
    "Search Offers...": "搜索提供...",
    "The offer has been created successfully.": "报价已经成功创建.",
    "Title text is required": "标题文本是必要的",
    "Scan to visit": "扫描访问",
    "Enter Duration in Minutes": "输入分钟中的时间",
    "Auto Generated": "自动生成",
    "Document File": "文件文件",
    "Emergency Contact Name": "紧急联系人名称",
    "Emergency Contact Number": "紧急联系号码",
    "Emergency Contact Relationship": "紧急联系关系",
    "Employee Documents": "员工文件",
    "Enter Basic Salary": "输入基本工资",
    "Enter Emergency Contact Name": "输入紧急联系人名",
    "Enter Emergency Contact Relationship": "输入紧急联系关系",
    "Full Time": "全职工作",
    "Hours & Rates": "时间和费率",
    "Select Branch first": "首先选择分支机构",
    "Select Date Of Birth": "选择出生日期",
    "Select Department first": "首先选择一个部门",
    "Select Shift": "选择转换",
    "300": "其他",
    "About Company Section": "关于公司",
    "About the Company": "关于公司",
    "Accept Offer": "接受他们的提议",
    "Add Tip": "添加提示",
    "Add skills and press Enter...": "添加技能并按Enter...",
    "Additional Comments": "其他意见",
    "All Buddys": "所有的朋友",
    "All Feedback": "所有的反",
    "All Interviews": "所有采访",
    "All Job": "所有的工作",
    "All Job Types": "所有的工作类型",
    "All Jobtypes": "所有工作类型",
    "All Positions": "所有位置",
    "All Source": "所有来源",
    "All tasks are up to date!": "所有任务都已更新!",
    "Answer is required": "需要回答",
    "Application Questions": "申请问题",
    "Application Timeline": "申请时间表",
    "Application Tips": "应用提示",
    "Application Tips Section": "应用提示部分",
    "Applied Job": "应用工作",
    "Apply for Position": "申请工作",
    "Apply for This Position": "申请这个职位",
    "Are you sure you want to delete this Candidate Sources?": "您确定要删除这些候选来源吗?",
    "Are you sure you want to delete this Interview Type?": "您确定要删除此采访类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this Job Category?": "您确定要删除此工作类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this Job Type?": "您确定要删除此工作类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this Onboarding Checklist?": "您确定要删除这个登陆清单吗?",
    "Are you sure you want to delete this candidate assessment?": "您确定要删除此候选人的评价吗?",
    "Are you sure you want to delete this candidate onboarding?": "您确定要删除这个候选人登录吗?",
    "Are you sure you want to delete this candidate?": "您确定要删除这个候选人吗?",
    "Are you sure you want to delete this checklist item?": "您确定要删除这个检查列表项吗?",
    "Are you sure you want to delete this custom question?": "您确定要删除此自定义问题吗?",
    "Are you sure you want to delete this interview feedback?": "您确定要删除这次采访的反吗?",
    "Are you sure you want to delete this interview round?": "您确定要删除这个采访轮吗?",
    "Are you sure you want to delete this interview?": "你确定要删除这个采访吗?",
    "Are you sure you want to delete this job location?": "您确定要删除此工作位置吗?",
    "Are you sure you want to delete this job posting?": "你确定要删除这个求职信息吗?",
    "Assigned Buddy": "分配的伙伴",
    "Assigned Interviewers": "面试人员",
    "Assigned interviews": "面试的分配",
    "Attention Required": "需要注意",
    "Back to Jobs": "返回工作",
    "Branch data comes from HRM add-on. Please ensure branches are created in HRM module first.": "支部数据来自于HRM附加程序.请确保支部首先在HRM模块中创建.",
    "Browse Jobs": "浏览工作",
    "Browse More Jobs": "查看更多工作",
    "Buddy Assignment": "朋友的任务",
    "Buddy Name": "朋友名字",
    "Buddy assignments": "伙伴任务",
    "Buddy employees are users with staff role.": "员工是使用者,",
    "Button Icon": "按图标",
    "Button icon is required.": "需要使用按图标.",
    "Button text is required.": "需要使用按文本.",
    "Candidate Assessments Details": "候选人评估详情",
    "Candidate Details": "候选人的详细信息",
    "Candidate Email": "候选人的电子邮件",
    "Candidate Name": "候选人的名字",
    "Candidate Onboarding Details": "候选人入职详情",
    "Candidate email not found": "没有找到候选人的电子邮件",
    "Card Description": "卡片描述",
    "Card Title": "卡片名称",
    "Card description is required.": "需要提供卡片描述.",
    "Card title is required.": "需要使用卡的标题.",
    "Career Portal URL": "职业门户网站的网址",
    "Career portal link copied!": "复制了职业门户链接!",
    "Check Your Application Status": "查看您的应用程序状态",
    "Checklist Item Details": "检查清单项目的详细信息",
    "Communication Rating": "通信评级",
    "Communication rating must be a number.": "通信级别必须是数字.",
    "Communication rating must be between 1 and 5.": "通信等级必须在1到5之间.",
    "Company Size is required": "公司规模要求",
    "Conducted by": "导演:",
    "Conducted by are users with staff role.": "通过使用者进行的.",
    "Configure the title and description for the dashboard welcome card": "配置仪表板欢迎卡的标题和描述",
    "Copy ID": "复制身份证",
    "Copy Portal Link": "复制门户链接",
    "Create Candidate": "创建一个候选项",
    "Create Candidate Assessment": "创建候选人评估",
    "Create Candidate Onboarding": "创建候选人入门",
    "Create Candidate Sources": "创建候选源",
    "Create Checklist Item": "创建一个清单项",
    "Create Interview": "创建面试",
    "Create Interview Feedback": "创建面试反",
    "Create Interview Round": "创建面试轮",
    "Create Interview Type": "创建面试类型",
    "Create Job Location": "创建工作位置",
    "Create Job Type": "创建工作类型",
    "Create Onboarding Checklist": "创建入门检查清单",
    "Create candidate source here. ": "在此创建候选源.",
    "Create checklist here. ": "在此创建一个检查列表.",
    "Create interview here. ": "在这里创建面试.",
    "Create interview round here. ": "在这里创建面试.",
    "Create interview type here. ": "在这里创建面试类型.",
    "Create job location here. ": "在这里创建工作地点.",
    "Create job posting here. ": "在这里创建工作公告.",
    "Create job type here. ": "在这里创建工作类型.",
    "Create onboarding checklist here. ": "在此创建入职清单.",
    "Cultural Fit": "文化适应",
    "Cultural Fit Rating": "文化适应性评级",
    "Cultural fit rating must be a number.": "文化适应度必须是数字.",
    "Cultural fit rating must be between 1 and 5.": "文化适应度必须在1到5之间.",
    "Current cover letter uploaded": "已上传的最新工作信",
    "Current resume uploaded": "已上传的当前简历",
    "Custom Application URL": "定制应用程序的URL",
    "Custom Question Details": "客户化问题详情",
    "Dashboard Welcome Card": "仪表板欢迎卡",
    "Dashboard Welcome Card Settings": "仪表板欢迎卡设置",
    "Decline Offer": "拒绝提供",
    "Declining...": "时间在下降...",
    "Delete Candidate": "删除候选项",
    "Delete Candidate Assessment": "删除候选人的评估",
    "Delete Candidate Onboarding": "删除候选人登陆",
    "Delete Candidate Sources": "删除候选源",
    "Delete Checklist Item": "删除清单项",
    "Delete Custom Question": "删除自定义问题",
    "Delete Interview": "删除采访",
    "Delete Interview Feedback": "删除面试反",
    "Delete Interview Round": "删除面试轮",
    "Delete Interview Type": "删除采访类型",
    "Delete Job Category": "删除工作类别",
    "Delete Job Location": "删除工作位置",
    "Delete Job Posting": "删除工作公告",
    "Delete Job Type": "删除工作类型",
    "Delete Onboarding Checklist": "删除登陆检查清单",
    "Description is required": "需要描述",
    "Discover exciting career opportunities and grow with us": "发现令人兴奋的职业机会,与我们一起成长",
    "Download Offer Letter": "提供信件下载",
    "Duration (Minutes)": "时间 (分钟)",
    "EXPIRED": "已过期",
    "Edit Candidate Assessment": "编辑候选人评估",
    "Edit Candidate Onboarding": "编辑候选人登陆",
    "Edit Candidate Sources": "编辑候选源",
    "Email sent successfully": "电子邮件成功发送",
    "Enter Application URL": "输入应用程序URL",
    "Enter Assessment Name": "输入评估名称",
    "Enter Assigned To Role": "输入\"分配到角色\"",
    "Enter Candidate Email": "输入候选人的电子邮件",
    "Enter Candidate Name": "输入候选人的名字",
    "Enter Current Company": "输入当前公司",
    "Enter Current Position": "输入当前位置",
    "Enter Due Day": "输入到期日",
    "Enter Education": "进入教育",
    "Enter Equity": "输入自己的资产",
    "Enter Experience in Years": "进入经验年",
    "Enter FAQ answer": "输入常见问题答案",
    "Enter FAQ question": "输入常见问题",
    "Enter LinkedIn URL": "输入一个LinkedIn的URL",
    "Enter Linkedin Url": "输入链接的URL",
    "Enter Max Score": "输入最大分数",
    "Enter Maximum Experience": "输入最大经验",
    "Enter Meeting Link": "输入会议链接",
    "Enter Minimum Experience": "输入最低经验",
    "Enter Notice Period": "输入通知期",
    "Enter Number of Positions": "输入位置数",
    "Enter Option": "输入选项",
    "Enter Portfolio Url": "输入组合的URL",
    "Enter Sequence Number": "输入序列号",
    "Enter Skills": "输入技能",
    "Enter Sort Order": "输入排序顺序",
    "Enter Strengths": "输入优势",
    "Enter Terms Condition": "输入条件",
    "Enter Weaknesses": "输入弱点",
    "Enter a number": "输入一个数字",
    "Enter application tip": "输入应用程序提示",
    "Enter card description": "输入卡的描述",
    "Enter card title": "输入卡片标题",
    "Enter company size": "输入公司规模",
    "Enter current salary": "输入当前的工资",
    "Enter education": "进入教育",
    "Enter expected salary": "输入预期的工资",
    "Enter experience years": "输入经验年",
    "Enter help description": "输入帮助描述",
    "Enter industry": "进入行业",
    "Enter notice period": "输入通知期",
    "Enter our mission": "进入我们的任务",
    "Enter portfolio URL": "输入组合网址",
    "Enter skills": "输入技能",
    "Enter the email address": "输入电子邮件地址",
    "Enter tracking id": "输入跟踪标识",
    "Enter your answer": "输入您的答案",
    "Enter your city": "进入您的城市",
    "Enter your country": "进入您的国家",
    "Enter your current company": "输入您目前的公司",
    "Enter your current position": "输入您的当前位置",
    "Enter your offer letter template here...": "在这里输入您的报价信模板...",
    "Enter your state": "输入您的状态",
    "Enter your tracking ID and email address to view your application progress": "输入您的跟踪ID和电子邮件地址以查看您的应用程序的进展",
    "Failed to convert offer to employee: ": "没有将报价转换为员工:",
    "Failed to save template": "无法保存模板",
    "Failed to send email": "无法发送电子邮件",
    "Feedback Status": "反状态",
    "Feedbacks": "提供反",
    "Filter by Recommendation": "根据建议进行过",
    "Filter by Required": "根据要求进行过",
    "Final Decision": "终极决定",
    "For position": "对于位置",
    "Get started by creating your first Candidate Assessment.": "通过创建您的第一个候选人评估开始.",
    "Get started by creating your first Candidate Onboarding.": "通过创建您的第一个候选人登陆开始.",
    "Get started by creating your first Candidate Sources.": "创建您的第一个候选来源.",
    "Get started by creating your first Candidate.": "首先创建一个候选人.",
    "Get started by creating your first Checklist Item.": "创建您的第一个检查列表项目.",
    "Get started by creating your first Custom Question.": "创建您的第一个自定义问题.",
    "Get started by creating your first Interview Feedback.": "通过创建您的第一个面试反开始.",
    "Get started by creating your first Interview Round.": "通过创建您的第一个面试轮开始.",
    "Get started by creating your first Interview Type.": "创建您的第一个面试类型.",
    "Get started by creating your first Interview.": "创建您的第一个面试.",
    "Get started by creating your first Job Category.": "创建您的第一个职位类别.",
    "Get started by creating your first Job Location.": "创建您的第一个工作地点.",
    "Get started by creating your first Job Posting.": "创建您的第一份工作公告.",
    "Get started by creating your first Job Type.": "创建您的第一个工作类型.",
    "Get started by creating your first Onboarding Checklist.": "通过创建您的第一个登陆清单开始.",
    "Hiring Funnel": "招聘道",
    "Icon is required": "需要图标",
    "Industry is required": "需要工业",
    "Initial stage": "开始阶段",
    "Interview Calendar": "面试日程",
    "Interview Details": "采访详情",
    "Interview Feedback Details": "面试反详情",
    "Interview Tasks": "面试任务",
    "Interview completed": "面试结束",
    "Interview process will be scheduled": "面试过程将被安排",
    "Interviewed": "接受采访",
    "Interviewer(s)": "面试官",
    "Interviewers are filtered based on selected interview.": "根据采访对象的选择进行过.",
    "Interviewers are users with staff role. Create user here. ": "面试人员是具有工作人员角色的用户.",
    "Invalid tracking ID format. Please check your tracking ID.": "请检查您的跟踪ID.",
    "Invalid tracking ID or email address. Please check your details and try again.": "错误的跟踪ID或电子邮件地址. 请检查您的详细信息并再次尝试.",
    "Is Default": "是默认的",
    "JPG, PNG, GIF up to": "图像,图像,GIF 长度",
    "Job & Salary Information": "工作和薪水信息",
    "Job Location Details": "工作地点详情",
    "Job Posting Details": "工作公告详情",
    "Job Requisition Details": "工作要求详情",
    "Job Summary": "工作简介",
    "Job Title A-Z": "职位名称A-Z",
    "Job offer decision pending": "工作报价决定待定",
    "Job posting status updated successfully.": "工作公告状态更新成功.",
    "Join Our Amazing Team": "加入我们令人惊叹的团队",
    "Join our team and make a difference": "加入我们的团队,",
    "Linkedin Url": "链接的URL",
    "Manage Candidate Assessments": "管理候选人评估",
    "Manage Candidate Onboarding": "管理候选人入职",
    "Manage Candidates": "管理候选人",
    "Manage Checklist Items": "管理清单项",
    "Manage Custom Questions": "管理自定义问题",
    "Manage Interview Feedback": "管理面试反",
    "Manage Interview Rounds": "管理面试轮",
    "Manage Interviews": "管理面试",
    "Manage Job Locations": "管理工作地点",
    "Manage Job Postings": "管理工作公告",
    "My Interviews": "我的采访",
    "My Onboardings": "我的新员工",
    "My Recruitment Dashboard": "我的招聘仪表板",
    "My Task Progress": "我的工作进展",
    "Need Help Section": "需要帮助的部分",
    "Need help settings have been updated successfully.": "需要帮助的设置已成功更新.",
    "Need to show Option?": "需要显示选项?",
    "No Candidate Assessments found": "没有找到候选人评估",
    "No Candidate Onboarding found": "没有找到候选人",
    "No Candidate Sources found": "没有找到候选来源",
    "No Candidates found": "没有找到候选人",
    "No Checklist Items found": "没有检查列表项",
    "No Custom Questions found": "没有找到自定义问题",
    "No Interview Feedback found": "没有找到采访反",
    "No Interview Rounds found": "没有找到面试回合",
    "No Interview Types found": "没有找到采访类型",
    "No Interviews found": "没有找到采访",
    "No Job Categories found": "没有找到工作类别",
    "No Job Locations found": "没有找到工作地点",
    "No Job Postings found": "没有找到工作",
    "No Job Types found": "没有找到工作类型",
    "No Onboarding Checklists found": "没有发现登机清单",
    "No funnel data available": "没有可用的道数据",
    "No interviewers available": "没有可用的面试官",
    "No limit": "没有限制",
    "No rating": "没有评级",
    "No recent interviews": "没有最近的采访",
    "No recent onboardings": "没有最近的登机",
    "No terms and conditions specified for this position.": "没有具体的条件和条款.",
    "Offer Accepted": "接受了",
    "Offer Declined": "拒绝了这个提议",
    "Offer Expired": "报价已过期",
    "Offer Letter Template": "报价信的模板",
    "Offer already converted to employee": "已经转换为员工的报价",
    "Offer converted to employee successfully": "已成功转换为员工",
    "Offer letter template has been updated successfully.": "报价信模板已成功更新.",
    "Onboarded": "加入",
    "Onboarding Checklist Details": "登陆检查清单详情",
    "Onboarding Progress": "接入工作进展",
    "Onboarding Tasks": "接入任务",
    "Only candidates with Strong Hire\/Hire recommendations are shown.": "只有强烈的招聘\/招聘推的候选人被显示.",
    "Only qualified candidates are shown.": "只有合格的候选人才被展示.",
    "Our Mission is required": "我们的任务是必要的",
    "Overall": "总体情况",
    "Overall rating must be a number.": "总体评分必须是数字.",
    "Overall rating must be between 1 and 5.": "总体评分必须在1到5之间.",
    "Pending Interview Feedbacks": "面试反等待",
    "Pending Onboardings": "待定的新员工",
    "Phone is required": "需要电话",
    "Please fill in both tracking ID and email address": "请填写跟踪ID和电子邮件地址",
    "Please fill out the form below to submit your application": "请填写下面的表格提交您的申请",
    "Please select all required custom questions": "请选择所有需要的自定义问题",
    "Please select an interview.": "请选择一个面试.",
    "Please select at least one interviewer.": "请选择至少一个面试官.",
    "Portfolio Url": "投资组合的地址",
    "Position Applied For": "适用于的位置",
    "Question is required": "问题是需要的",
    "Ready to Apply?": "准备好申请吗?",
    "Recent Interviews": "最近的采访",
    "Recent Onboardings": "最近的新员工",
    "Recruitment Hub": "招聘中心",
    "Salary: High to Low": "薪水:高到低",
    "Salary: Low to High": "薪水:低到高",
    "Save this ID to track your application status": "保存此ID以跟踪您的应用状态",
    "Saved Job": "拯救了约伯",
    "Schedule Information": "时间表信息",
    "Score Details": "评分详情",
    "Screening passed": "查通过",
    "Search Candidate Onboarding...": "搜索候选人登机...",
    "Search Candidates...": "搜索候选人",
    "Search Checklist Items...": "检查清单中的项目...",
    "Search Custom Questions...": "搜索自定义问题...",
    "Search Interview Feedback...": "搜索 面试 意见...",
    "Search Interview Rounds...": "搜索采访轮...",
    "Search Interviews...": "搜索采访",
    "Search Job Locations...": "搜索工作地点...",
    "Search Job Postings...": "搜索工作公告",
    "Search Jobs": "找工作",
    "Search by Assessment, Candidate, Conducted By...": "通过评估进行搜索, 候选人, 进行...",
    "Search jobs, skills, or keywords...": "搜索工作,技能或关键词...",
    "Select Application Date": "选择申请日期",
    "Select Application Deadline": "选择申请截止日期",
    "Select Buddy Employee": "选择一个员工",
    "Select Candidate first": "首先选择候选人",
    "Select Conducted by": "选择由",
    "Select Interview Date": "选择面试日期",
    "Select Interview Round": "选择面试轮",
    "Select Interview first": "首先选择面试",
    "Select Interviewers...": "选择面试人员",
    "Select Offer Date": "选择报价日期",
    "Select Profile Photo": "选择个人资料照片",
    "Select button icon": "选择按图标",
    "Shortlisted": "进入入围名单",
    "Show Terms & Conditions on Application Form": "在申请表上显示条款和条件",
    "Start Date To": "开始日期至",
    "Status Overview": "状态概述",
    "Streamline hiring process from job posting to onboarding.": "简化招聘过程,从招聘到招聘.",
    "Successfully hired": "已经成功聘用",
    "TRK11A1BC1D1111E": "其他:",
    "Technical": "技术问题",
    "Technical Rating": "技术评级",
    "Technical rating must be a number.": "技术评级必须是一个数字.",
    "Technical rating must be between 1 and 5.": "技术评级必须在1到5之间.",
    "Template is required": "需要模板",
    "Terms Condition": "条件",
    "Thank you for your interest in joining our team.": "感谢您对加入我们的团队的兴趣.",
    "The about company settings have been updated successfully.": "关于公司设置已成功更新.",
    "The application tips have been updated successfully.": "应用程序提示已成功更新.",
    "The candidate assessment details are updated successfully.": "候选人评估详情已成功更新.",
    "The candidate assessment has been created successfully.": "已经成功创建了候选人评估.",
    "The candidate assessment has been deleted.": "已经删除了候选人的评估.",
    "The candidate details are updated successfully.": "候选人的详细信息已成功更新.",
    "The candidate has been created successfully.": "已成功创建候选人.",
    "The candidate has been deleted.": "已删除该候选人.",
    "The candidate onboarding details are updated successfully.": "候选人的入学详细信息已成功更新.",
    "The candidate onboarding has been created successfully.": "候选人已成功创建.",
    "The candidate onboarding has been deleted.": "已删除候选人入职.",
    "The candidate sources details are updated successfully.": "候选来源详细信息已成功更新.",
    "The candidate sources has been created successfully.": "已成功创建了候选源.",
    "The candidate sources has been deleted.": "已删除了可能的来源.",
    "The checklist item details are updated successfully.": "检查清单项目的详细信息已成功更新.",
    "The checklist item has been created successfully.": "检查列表项目已成功创建.",
    "The checklist item has been deleted.": "检查清单项目已被删除.",
    "The custom question details are updated successfully.": "客户化问题详细信息已成功更新.",
    "The custom question has been created successfully.": "已成功创建自定义问题.",
    "The custom question has been deleted.": "已删除自定义问题.",
    "The dashboard welcome card has been updated successfully.": "仪表板欢迎卡已成功更新.",
    "The interview details are updated successfully.": "面试详情已成功更新.",
    "The interview feedback details are updated successfully.": "面试反详细信息已成功更新.",
    "The interview feedback has been created successfully.": "面试反已成功创建.",
    "The interview feedback has been deleted.": "采访反已被删除.",
    "The interview has been created successfully.": "面试已经成功创建.",
    "The interview has been deleted.": "面试已经被删除.",
    "The interview round details are updated successfully.": "面试轮详细信息已成功更新.",
    "The interview round has been created successfully.": "面试已经成功完成.",
    "The interview round has been deleted.": "面试已经被删除.",
    "The interview type details are updated successfully.": "面试类型的详细信息已成功更新.",
    "The interview type has been created successfully.": "面试类型已经成功创建.",
    "The interview type has been deleted.": "采访类型已经删除.",
    "The job location details are updated successfully.": "工作地点详细信息已成功更新.",
    "The job location has been created successfully.": "工作地点已成功创建.",
    "The job location has been deleted.": "工作地点已被删除.",
    "The job posting details are updated successfully.": "工作公告详情已成功更新.",
    "The job posting has been created successfully.": "工作公告已成功创建.",
    "The job posting has been deleted.": "工作公告已被删除.",
    "The job type details are updated successfully.": "工作类型的详细信息已成功更新.",
    "The job type has been created successfully.": "工作类型已经成功创建.",
    "The job type has been deleted.": "工作类型已被删除.",
    "The offer has been approved successfully.": "报价已成功通过.",
    "The offer has been rejected successfully.": "已经成功拒绝了这份报价.",
    "The onboarding checklist details are updated successfully.": "登机检查清单的详细信息已成功更新.",
    "The onboarding checklist has been created successfully.": "登陆清单已成功创建.",
    "The onboarding checklist has been deleted.": "登机检查清单已经被删除.",
    "The page may have been moved, deleted, or you may have entered an incorrect URL.": "页面可能已被移动,删除,或者您输入了错误的URL.",
    "The recruitment settings have been updated successfully.": "招聘设置已成功更新.",
    "Time & Duration": "时间和持续时间",
    "Track Another Application": "追踪另一个应用程序",
    "Track Application Status": "追踪应用程序状态",
    "Track Your Application": "追踪您的应用程序",
    "Tracking FAQ": "追踪常见问题",
    "Tracking FAQ settings have been updated successfully.": "追踪常见问题设置已成功更新.",
    "Tracking ID": "追踪标识",
    "Tracking ID copied to clipboard": "追踪ID复制到剪贴板",
    "Try adjusting your search criteria or filters": "尝试调整您的搜索标准或过器",
    "Unknown Candidate": "没有人知道",
    "Upcoming Interviews": "接下来的采访",
    "Use Existing System": "使用现有系统",
    "Use the same email address you provided during application": "使用您在申请时提供的相同的电子邮件地址",
    "We have received your application and will review it shortly.": "我们收到了您的申请,并将在不久的将来审查.",
    "We will notify you of our final decision": "我们将通知您我们的最终决定",
    "What Happens Next Section": "接下来发生的事情",
    "What Happens Next?": "接下来发生了什么?",
    "What happens next settings have been updated successfully.": "接下来发生的事情设置已成功更新.",
    "Your Tracking ID": "您的跟踪 ID",
    "Your application has been successfully submitted": "您的申请已成功提交",
    "Your application is being screened by our team": "我们团队正在审查您的申请",
    "candidate": "候选人",
    "candidate source": "候选来源",
    "checklist": "检查清单",
    "conducted": "进行的",
    "feedbacks need submission": "需要提交反",
    "for this position": "对于这个位置",
    "interview": "面试",
    "interview round": "面试轮",
    "interview type": "面试类型",
    "interviews scheduled": "预定面试时间",
    "items need attention": "需要注意的项目",
    "job location": "工作地点",
    "job posting": "招聘信息",
    "job type": "工作类型",
    "jobs found": "找到的工作",
    "onboarding checklist": "登机检查清单",
    "submitted": "提交的",
    "up to": "达到"
}